美國國會正式確認：拜登當選！

Now左膠已經退訂左

法治
自由
民主

一鋪清袋

左膠-我們知道他們在作弊，他們也知道自己是作弊，他們也知道我們知道他們在作弊，我們也知道他們知道我們知道他們作弊，但是他們依然在作弊。」

我侵

侵輸好正常者 上屆都係爆大冷

嘥鳩氣
搞咁多野都係唔夠人打

中国美利堅省正式成立！

恭喜拜登當選美利堅省委書記

香港完了。